我不講道理 死都要一起

只想帶你走 陪你走
別問何其荒謬

找一個月球 很自由

Ok

別問你有幾個男朋友 你有幾次內疚

我要是這樣傻 love u

假使當初可以為了你

我想哭 你可不可以暫時別要睡

不應該記起 何必偏偏記起 不拖不欠又憑甚麼好妒忌

若我真的把握機會過 難堪的應該不是我

分開簡單 抹去往事極難

我現時自己可做飯 悶極時自己可浪費

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

就算再吻一次 亦難避免

即使再堅持 也得不到轉機

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

識貨喎jason

今天起各有日後

Jason打手

爲何還喜歡我 我這種無賴
是話你蠢還是很偉大

你給我聽好 想哭就要笑 其實你知道煩惱會解決煩惱

錯過跌過也算個好傢伙 誰捨得不信你

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

犯錯只因失戀太少

見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

手中拋開車匙 路上便無依

我笑我 曾為她 失控淚流

我認我還未很慣

很可惜 這一世未能長廝守

和你分開一百年 捱過今生才遇見

二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

老地方抱著一起安睡
七百年 潮流裡 建築統統破碎

文字再多 寫不出我的愛

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

太極千字文？

只知道感覺失了蹤

一字一淚呀清 仲話拍乳fans

太極千字文多wo

我也想哭 你今天知道嗎

回答我 可不可以暫時讓我 講出感覺後 才直說你有男朋友

（嘴角微微向上）

萬萬對情侶 避不過巨輪

望向海邊 我似郵輪永遠的飄
一次一次裝出笑臉去揮手分別

和你這種尷尬狀態 何時開始

更觸發到原本都不相襯